---
title: Logique Web (2020 - 2024)
date: '2020-11-25'
tags: ["PT.Logique Digital Indonesia"]
draft: false
summary: 'Logique Web adalah website company profile milik PT. Logique Digital Indonesia '
tech_db: 'MySQL'
tech_server_env: 'PHP Hosting'
tech_fe: 'HTML, CSS, JS, jQuery'
tech_be: 'PHP'
contributor: 'All FE Team :Abdoel,Calvin, Susanto, Indra, Fauzan, ~'
client_customer: 'Produk atau website company Profile PT. Logique Digital Indonesia sendiri (https://logique.co.id)'
---

# Logique Web
Di sela- sela kesenggangan biasanya kami as FE Developer di PT. Logique Digital Indonesia mendapat request untuk improvement mulai dari performa, user-interaksi, improve responsive di seluruh device, hingga revamp ulang di setiap Page yang memang telah di provide oleh Tim Designer based on request dari Project Owner (Biasanya setiap tahun pasti ada revamp ulang 🍜)


### My Tasks :
+ `feat` : Mengimplementasikan beberapa UI dari desain Figma dengan CSS-3 terbaru.
+ `refactor`: Revamp atau slice design UI & prototype Figma.
+ `perf`: Improve Web-vitals.


